其實會所究竟係咪買樓考慮因素

有冇會所真係咁大分別？
其實除左gym room真係有機會用 其他設備都冇咩意思

帶啲女落會所打吓羽毛球都要啦

有小朋友咪覺得重要囉

游下水都要喇

貪會所正on9

管理費都唔同啦

就係個gym room重要囉

貪個會所嚟把撚咩 會所同其他住戶些牙 個單位你自己住架喎 利申：住緊800幾呎 冇會所

對我黎講唔係

正常打工仔冇仔女都應該唔係

一至五：番工食飯搭車都應該冇咩時間剩

得番週末紅日先有時間用，但係到時就要同其他人爭

如果有大gym 同泳池會係一個bonus
不過都好睇會所質素同附近有冇替代品

而家住緊個度隔離有康文gym 同泳池慳番筆

籃球場，羽毛球場，泳池，兒童遊戲室，屋企幾大都裝唔落，香港人鍾意返工另計

康文gym 同泳池d人勁污糟
反而屋苑會所乾淨好多

我常去會所既泳池，戶外有 50 米
另一樣對好多人重要既係會所 counter 可以幫你收網購既送貨

最on9係會所垃圾 但管理費貴到仆街
利申on9仔

座頭收咪重方便

對我嚟講完全唔會理，生活圈9成樓都冇會所

結果重要過一切
如果可以令你做多左運動
多多錢都抵

會所要另外比錢

大部分三分鐘熱度

如果有人因為比左幾K覺得唔做就蝕，最後做多左
我就覺得抵到仆街

你睇一般健身室D人比左年費就當做左，就知咩人多

有會所 我7點鐘游個水先返工
夜晚又做過尖先訓教
Work life balance is what i want
#港女享受生活

其實有心做，又唔係要做d超級大隻既肌肉佬，根本會所同gym room都唔洗，落街跑加屋企做下push up , plank 都得

唔知係咪我好鐘意打乒乓波同游水

我夏天之前一個月150蚊月票游水 基本上一日一次
有時早晚 打波又易有場 近屋企
覺得會所重要 但買樓一定唔會以有冇會所作為考慮點

個泳池太撚正

鍾意游水嘅 會所真係極重要

砌完就算啦, 打咩撚野羽毛球

Stay home 之後

發現如果屋企夠大

好多嘢都唔洗去gym 做

泳池同gym room好重要

人地前戲黎

之前唔覺，而家疫情覺得會所好重要
雖然最重要果排冇開

你以為？
識人做TKO某屋苑會所，聽完先知驚。

邊度同 會所泳池係游水
康文泳池係浸水 游唔到
仲要污糟咁多

打到成身汗 返去沖涼

More

有啲會所都好多人

唔識游水 none of my business

無仔女---》無用
有仔女---》做功課/私補/游水

唔一定wor
唔係所有會所都有呢個服務
至少我聽過4,5個都無

對小朋友有用
過咗15歲之後 幾乎冇去過樓下會所
打波叫啲frd過黎太遠

點都好過康文池會有屎
乜垃圾人種都入得

睇你做唔做運動姐
如果做GYM既話，會所係幾爽，但前提係要夠大。
但運動場果啲，講真，你要約埋一班朋友黎，好難夾到

用機做差好遠
機先isolate 到集中操某一part 肌肉

點解會係會所收
唔係應該座頭收架咩

一睇就知佢無操開野

係囉
座頭收仲方便啦
樓下就係，仲專登行去會所做咩

有會所係靚D囉, 但管理費千幾二千蚊起跳, 用D設施仲要另外比錢, 搵笨柒

我真係冇 因為知道自己冇可能戒飲食。

所以叫平時做下運動就算

可能有啲單棟係會所=座頭

帶班女黎游水
平時佢地去開康文署泳池 勁撚污糟
一見到我會所個泳池乾淨環境靚
即刻話游完水上我屋企飲酒開party
再扑埋
輕鬆

#療癒系

泳池好緊要

K房都要啦

買舊樓 又平又多野玩

WFH屋企又有人，成日落

係
得閒會叫班friend落樓下打牌，唱K，篤波同bbq

管理處都可以代收 睇樓盤

問題唔係個個會所有標準池呢

有d 成個池得廿米，有一半係一米深

游幾下就到頂

個d 就真係浸水喇

如果有錢住到君頤峰個d 有冷暖水池就梗係揀有會所啦

問題係冇錢嘛

除左BBQ，其他都寧願party room搞掂。約人未必同區，除非你住中心地帶。唔係的話，人地黎都辛苦

個個揸車
去旺區仲煩

所以買樓要買室內外50米標準池

約埋D唔夠熟既就話出面搞姐

買私樓就係買個會所，環境同d人既質素。

我個會所有人特登拎啲衫去更衣室洗，又有人洗鞋。人既質素真係唔關私唔私樓事

泳池同gym room係一個好好嘅bonus，特別係泳池，難以取代

負皮係要會所定唔要會所

有dumbell做到硬拉嘅就有用囉
以前住過啲無嘅
同康文署差唔多

未住過有會所嘅樓比較唔到
但係有會所嘅管理費多好多，如果諗住間屋住到百年歸老嘅話要考慮下

咁呢個post 有咩要考慮
無錢講西呀?

黎多次武漢肺炎就係

係 人大左根本就好少用到個會所

唔係
但管理費同會所成唔成正比就一定係

多fd多聚會都有用既
多數都係新屎坑

游水gym room 羽毛球場都會用到
未有事之前一個星期落去打兩日波 游水買月票 得閒就做gym 我覺得真心幾重要

聽都都覺chill

比你識人用

召喚乳毛球絲

點解要去會所做功課

買新樓都預一定有
唔會係考慮因素
用佢野又要另外俾錢

有d細路係屋企唔專心，又電視又ipad

群p？加入ok?

收起晒啲機同 remote 唔得？

浸腳池

群p?

兩件大波妹左右輪住請食波餅
買層靚樓方便食女好多

屋企有床有梳化 好容易做做下去訓教
係會所做會坐定定 自律啲
我樓下會所都好多學生係到溫書做功課
個人會專心啲

就係有會所先唔買

有會所我每月比錢都去GYM
冇會所我拎過半年免費PHYAICAL但一次都冇做過

租樓得啦！租樓包埋管理費，$13000嘢租間全新一房，一個月群P番十次八次平過租酒店

邊個新既高級住宅13000租到一房
起碼都18000啦而家
我個到租一房都要2萬

part time會所駐唱歌手

我會晚晚落會所沖涼 蒸一蒸隻臭腳

以前會 依家唔會
反正會所都要收錢
咁不如去酒店玩好過
一個月去得幾多次丫
管理費都夠出去玩啦
有會所管理費多千二

比巴打去唱一唱 500萬既樓都變5千萬

我係連登唱 幾時連登上市

關你撚事

最想就梗係買間2-30年交通方便嘅舊樓收租，管理費低甩手又容易啲；嗰啲租金就補少少錢租間新樓，記得一定要有會所同管理費一定要超過$5/尺，咁咪又有間樓，又平日常成本，又有得威，仲實際啦。

利伸：朋友供緊太古城，租緊香島住。

無所謂

反正公屋都買唔起

最正係羽毛球場，出面好難book
其次係function room，有時搞下party就好有用